[日本自駕保險] ToCoo租車網好撚on9 有無巴打指點吓？

是咁的 我嚟緊會同屋企人去日本關東自駕
已有兩次自駕經驗 之前喺Toyota同埋經tabirai向times租都好順利

因為我地想坐得舒服少少 所以今次只會揀nissan elgrand或者toyota alphard

睇過要行嘅高速後發現用tocoo expressway pass會抵啲，所以決定經佢地租，但問題就來了

1) 經tocoo租NISSAN：
一定要加T.A.S.（ToCoo Additional Support）～NOC，但係佢話：注意、Nippon Rental Car的預約不可享有N.O.C.的補助。 逼你加錢但又唔包

2) 經tocoo向NIPPON Rent-A-Car租toyota alphard：
包 T.R.S.（ToCoo Roadsaide Support），姐係唔包NOC

我應該點做

點解唔直接向 times 或 toyota 租？

因為要經佢個on9網租先用到佢個tep pass

無買過tep pass 不過有啲鋪頭現場可以買pass 不如你睇下你book 個間鋪有無提供哩個服務先

Tep係經佢先有咋
我知其他hep kep cep可以同其他租

經tocoo 租nissan 間公司啦
要tep 就局住俾tas 架喇
利申四月租左March ，就係為左張tep

巴打
咁係咪去到要再買nissan啲保險

我印象中好似淨係要預先上網credit card 俾tocoo tep 既錢，同tas ，但tas 就淨係包noc
去拎車果陣就cash 俾nissan 車既錢，同俾埋nissan 份保險
同埋記得tep 唔係跟nissan 去出俾你，所以要拎車果日或早一日寄去你間酒店，如果好似我果次住airbnb 既話就寄左去shinjuku post office

唔該哂呀巴打